香港應該實行人類清除計劃

唔好啦
我咁窮實有份